究竟612當日警察有無扔過磚？

【逃犯條例】警指揮官612衝突掟磚？ 網上片段顯示疑僅舉磚示意

唔係扔磚, 唔舉黎用咩?
學黑警話齋, 舉就係有意圖架啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有

Er狗：唔能夠單憑事發時候嘅一段影片或照片就認定係我地同事故意掉 咁樣對佢係唔公平 可能係有示威者混左入去我地同事當中掉 又可能係同事唔小心手滑飛左舊磚出去 亦都有可能係舊磚有生命自己飛出去 所以我地絕對需要所有在場目擊者黎提供資料 另外如果有不滿嘅話可以黎搵警察投訴課投訴 我地警方絕對會公平公正咁去處理